你今日可以flirt走佢，他日佢都會被人flirt走。

散咗就上討論區叫春

唔抵可憐